係巴拿馬坐過幾年 岩岩出返黎

10幾歲入去坐 近排有幾個美國佬帶我走左出黎
點知原來係經水路走 搞到我件火箭波衫濕晒

有無巴絲仲係入面受緊啊

坐緊咩啊，又唔講清楚d

公海比人拉？

睇上腦

發少啲夢唔好打咁多藍球 幫多啲老豆手喇

收嗲啦

屌你老母啊

岩先搭老豆車返到屋企了